【劇透】 睇完 into the wild 發覺原來咁好睇

以為呢啲片一定好悶
點知可以拍到咁好睇

仆佢臭街
上網揾料既時候
唔知邊個國家譯做阿拉斯卡之死

如果我唔知結局會好睇好多

真係勁好睇

個阿伯喊果到見到眼濕濕 最撚感人，影響個阿伯灰暗既人生
同2公婆又溫馨感人，好似當左佢地父母咁
同條女又好有感觸。叫條女好好地搵個鍾意既人開開心心咁生活

親情友情愛情都有提到，雖然最尾死左 有人話佢on9乜都唔準備咁去荒野

但係佢就係追求最原始既生活方式，搵最簡單既野就係最開心，拎晒成副裝備去就叫做露營唔係流浪

呢套同mitty呢類型嘅戲都好正
有時唔開心睇下可能會有所啟發

人生其實有好多意義

U really believe in love then?

真 睇完好鍾意呢類

個人放空曬好舒服

好想出去大冒險

利申:岩岩搶唔到機票

個阿伯係車到話收養佢果到超好戲
睇到超感動

分析好睇原因

Keep 住啲大自然畫面
又多角度又多嘢睇
好似睇緊 discover channel 咁

點解我要知道佢死左吖

新會然